★同游月華撐枱腳 游蕙禎單眼赴會

青年新政游蕙禎接連因宣誓風波而遭取消立法會議員資格，和被判非法集結罪成而入獄，事後她漸趨低調，少有公開露面。不過今日(5日)法政匯思游月華就喺Facebook貼咗二人共晉午餐時嘅合照，殊不知唔見游蕙禎一排，佢竟然變咗「獨眼龍」，左眼上貼咗紗布，唔通佢畀人尋仇打腫咗一隻眼？

據悉，游蕙禎係因為做運動受傷，而唔係被尋仇，所以游月華都有祝佢早日康。不過，游蕙禎雖然得番一隻眼，但游月華都直言「影相壓力都幾大，真係讓你一隻眼，都贏你幾條街」，暗讚游蕙禎靚女。話雖如此，游月華喺貼文最後都講「好似姓游嘅女仔普遍都係大眼妹」，唔知佢係咪想講其實自己外表都唔太差呢？

單眼 游b

今日喺isquare見到佢

天下第一美人，明教教主夫人周芷若正捧著她那對雪白巨乳，將張無忌的巨
根夾在乳溝之中輕輕套弄。

「芷若，你這賤貨！說！你給多少人乳交過？」張無忌狠狠地說。巨根逐漸
脹大，明教教主果然不同凡響，那巨根完全勃起竟有一般成年男子的手臂大小！

週芷若不答，只是淫笑著用一隻媚眼望著他，她的另一隻眼，早在三年前讓
朱元章的精液射瞎了。

張無忌慾火高漲，一把扯住她的頭髮，一把抓著自己的巨根，往她臉上狠狠
抽打，在她殘破卻絕美的臉上，印上一道道肉鞭痕。

有d似黃美琪

做咩運動整親先

好萌

改返啡毛長頭髮啡色眼就十足十